有邊個國家係好似香港咁用防暴警察去執行限聚令？

伊拉克有冇？

推

根本就戒嚴啦
而家同戒嚴有咩分別？

有，印度

不過佢地打屁股

1989年匪都北京